將個波射上銀河 才稱得上球皇

才配得上銀河艦隊